記得有人最初預言呀朗今屆世杯入唔到波

可笑多麼可笑

啊郎一場入波已經多過上屆入波了

有x騎 有c朗

一場入波平3屆入波

不要睇少連登登力

仲有 DC9 出場時間僅39分鐘